想買電話比老母

老母仲用緊samsung s3
見殘殘地
想幫佢換機

佢唔打機
都係睇下股票
上下youtube 咁

佢想平平地就買部就算
不過又無理由自己用貴機
老母就用cheap 野咁不孝

所以暫時睇緊3000蚊內or左右嘅機
暫時考慮
1. nokia 7.1 plus
2. htc u11 eyes
3. 華為 nova 3

htc 同nokia 好似唔好分別
htc電大d,nokia相機好d
而華為就單純同事推介嘅

但又見到台灣nokia 平d, 如果買到嘅nokia 8.1 都within budget

各位點睇

btw samsung a7 唔考慮係因為老母嫌3鏡頭柒

samsung s9+

3000都係cheap野黎

正皮係比孝順仔
推多啲人入黎幫你手揀

budget 有限呀大佬

sor9 我不孝
我會努力d搵錢架啦

Nokia 8.1

佢聲稱買左華為nova 3比佢老母嘅

iPhone 7

小米 8 pro

3000 可以買 845 CPU 6GB RAM

ching 指邊部
有無咁平呀

大陸品牌
one plus , 小米
845 CPU 真係好順.

小米MIX3

Xz2

通常都係比啲sale屎水鳩左

samsung中階機

oneplus 5,同你果D機唔同一個levek

華為屌打其他

小米note

唔洗諗一定華為